狗隻來電散播白色恐怖

有個朋友今日收到一個電話

打電話過黎話自己係黑驚
講完佢個姓（X生）之後話 你唔好撚暴動仲屌佢老母

手足們夜晚唔好打比隻9 比佢好好訓下

自推十下
警惕世人

10

9

8

7

831

6

5

831
4

721
3

push

831 2

831

1

Wts tg 咩都無

釣魚post

玩具